熱血江湖

有無巴絲打玩緊s3 熱血江湖？？
有嘅話 一齊玩啦
申利：今日第2日玩

S3

巴打 幾lv？